小粉紅樣子+真名流出!

玩玩下twitter法國有一個小粉紅竟然戇鳩到擺咗自己真樣同埋真名上去profile

大家千祈唔好p佢圖上去其他地方手足嚟㗎, 俾人知道佢支持港獨分子就唔好

1

大家幫手P

3

唔好開呢d垃圾post叫人花時間去理會一個完全冇人識既小粉紅好嗎

明白

4

5

6

7

推

其實佢講嘅係有point嘅
你攻擊佢過往嘅言論咪只顯得你更on9

post 去撿舉佢與港獨分子交流
同用VPN la

I don't understand his mean

唔

唔喺香港冇所謂

完全唔明佢啲英文講乜
可能我啲英文差

支那人英文係咁

戴哂頭盔又蒙哂面都知佢係手足嚟
唔好周圍同人講佢有份打理大保衛戰

就係想要呢啲圖,但係唔識 Photoshop

垃圾
我只能夠講，你同愛港力班智障無撚樣分別

Sure